这是一种鲜明的冲突，就像哈丁靠近民居时欢快的“嘟嘟”声和他任务的阴郁必要性一样。 在《Standpipe》中，大卫·哈丁对弗林特水危机进行了尖锐而短暂的反思 
 去年春天的一个晚上，400多名狂欢者收看了Virtual Cryfest——一个为哥特和“暗波”音乐爱好者举办的无伴奏、忧郁音乐的在线舞会。 “老哥特人”拥有成功变老的秘密吗? 大卫·沃尔特| 2021年1月12日|华盛顿邮报 
 7月4日，尽管有这么多坏消息和黯淡的前景，美国人还是停下来庆祝他们国家的独立，用非法燃放的烟花把整个社区变成冒烟的废墟。 戴夫·巴里2020年12月27日《华盛顿邮报 
 他们的每一个自由市场都是低迷休赛期的直接产物。 2020年12月11日，杰西·多尔蒂，华盛顿邮报 
 切尔西和曼联在转会市场上都非常活跃，看起来正在崛起，而萨拉的热刺和托尼的阿森纳则在为更黯淡的前景做准备。 我们为你预览了两种类型的足球|Sarah Shachat | 2020年9月8日|FiveThirtyEight 
 然而，从这本书中，我们最终会感到悲伤、沮丧、失望，至少如果我们同意认真对待它的话。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 运行的机器是沉重的脚步沉重的合唱。 如何在新年的“Gympocalypse”中生存|Tim Teeman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 但是你越陷进去，你就会变得越沮丧。 当地停火是叙利亚令人悲伤的小和平|约书亚·赫什| 2014年11月18日|每日野兽 
 他排除了“反复出现的悲观预感，但有一次恰好是正确的”。 敲天堂的门:死亡时刻无法解释的离奇经历的真实故事|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽 
 海明威写道，他穿过一条小溪，来到一个“阴暗的小村庄”。 这是海明威的《潘普洛纳》还是《胡说八道》? Clive Irving | 2014年7月13日|DAILY BEAST 
 把我们的背转向寒冷阴冷的北方，转向潮湿多风的西方，转向干燥干燥的东方——转向南方! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 那里仍然是大白天，但阴森森的。窗户可以在铅帘下休息，到了中午是阴森森的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在目前的秩序和目前令人沮丧的先入为主的观念下，这些问题是最不需要关心的集体问题。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 拉比克反映了他主人的心情——作为一个好跟班，他沉默而阴郁地骑在后面一两步。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 执事说了这几句话，就带着高傲而阴沉的神气，大步走出殡仪馆。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯